HKEXPRESS一問

如果我班機冇比佢取消/更改....正係我驚所以唔去東京,係唔係冇得REFUND?

明顯係
最多退到稅,但好似都要出$100手續費

上網見連行李費都無得退

沒
保命定錢自己諗

命仔緊要
下次再去啦

我都打算退稅算。。